leek me dat de eieren waaruit jonge verzekeraars waren uitgebroed waren geïncubeerd in stof en hitte, zoals de eieren van struisvogels, te oordelen naar de plaatsen waar die beginnende reuzen op maandagochtend gerepareerd zijn.
